出左 ios 11.1.2 更新

出左 ios 11.1.2 更新，大家更新了未

好似唔關8p事
得閒先up

iPhone X專用更新，其他機唔駛理

如果真係專用佢應該直頭唔會畀你更新
不過佢咁寫真係on99